我會唔會畀人當係速龍私了lol

買完先見到先知我個頭盔同阿sir撞章

想問呢 邊度有呢種頭盔嘅配件買？

畫黑佢咪得

遮住咪得
點解會買到有章？

你點有的

油麻地有間地面商場 專賣wargame吖 防具呢啲嘢

槍街實有

學做叛忍畫一條橫線係個徽到lo

琴日喺wargame舖買
仲有個

屌唔該學埋黏土炸彈

樓主可唔可以做臥底扮狗

驚你俾手足誤認私了多啲

攞埋支伸縮棍 可以挑藍絲機